等睇五月中來港中国人搶打bnt疫苗

等睇五月中來港中国人搶打bnt疫苗
反疫苗人仕，你地可以放心了，不用你地擔心副作用，不用你地做白老鼠
除左整個以色列，還有一大堆強国人願意做

中国人：香港人真是一群港猪，有外国疫苗不打，将来强制打国家疫苗啦。不过这样也好，正因为有这班蠢材，咱们才不用打科兴，哈哈。

幾天前有人因為講了句死黑警，就要判監
你們可以等番幾年，確定無疫苗副作用才打，如果你們等到，如果你們沒有感染武肺，如果777沒有強制：
沒有打疫苗，不准上班；不准上學；不准搭黨鐵/巴士；不准入商場；不准入街市，相信你依然可以堅持不打吧。
幾年了，大家仲不熟悉777的性格？

大家有沒有想過這麼邪惡的777為什麼會可以讓人選擇外國貨？
一切都是政治任務。
香港角色從來都是缺口，就是說香港的部分外國疫苗是運回強国給權貴享用，當然強国蟻民是打科興/国藥
而且姓袁的姓許的都是身體最為誠實。

至於擔心什麼，現在打bnt將來一樣可以迫你打科興，這是多魚的想法
姓袁姓許的還有一堆奶共派和權貴在前，到時自然會再入bnt第三針（如果有。事實上，下年有冇新version都未知）。當然能夠打既人，只限bnt人仕。無打/打左科興的人，當然要享受国家的愛
有奶共派和權貴在前，根本不用擔心什麼。

所以唔想打，記住唔好打
三百多萬劑的bnt，不是比香港人打晒/比強国+香港人打晒/8月到期，掉左佢
外國現在停az和jnj, 全世界搶bnt/moderna，有冇三百多萬劑都成問題

當然，你可以大大聲話唔打咪得
首先，部分中国人會多謝你
而且8月之後，無論如何，只得番科興
局勢如何發展，自己想

由得佢地囉

我唔打 我唔會做白老鼠
我唔打疫苗又如何

起碼有班中国人多謝你

連登仔真係蠢撚過閪，反政府反上腦，完全無視現實離哂地

有人去澳門搶BNT未

無來澳易呢樣野

首先 唔打會感染武肺就係一個笑話
武廢

8月之後
得番一個選擇
到時記住日日拜神777唔好發癲強制

乜野下年迫你打科興
唔好傻啦，上左權貴條船，有袁教授許教授幫你諗點攪

到時可以享受国家疫苗的愛
好感人

每日有五萬個自由行
一早已經免隔離

五毛樓主咁驚香港人唔打咩？